再係咁香港就快變大陸喇

冷氣就冷氣 空乜撚嘢調

仲有 充乜撚野電寶
講嘢之前可摸耳用腦諗下 咁樣真係好易救壞人

空調係書面語
以前D冷氣車寫明空調巴士

變咗啦. 有錢走有錢受.

講真,呢D都唔能係重點黎。仲要特登開個post舉D咁差o既例子